如果我係777，我根本未驚過。

首先，我要表明我支持攬炒，但如果外國真係識玩，
應該係玩對針人，而唔係地方，例如充公中港共高官外國財產。
依家我覺得係「制裁香港人」，而唔係「制裁共狗」。

講真都行到呢一步，班狗官預咗留返係香港/支那架啦，香港好差咩？如果你好似佢地咁有錢，香港不知幾好住，仲要有埋權添佢地，幾十歲黎計可能有得走都未必會走。

好啦就算真係制裁人，唔去盡，咪當跌咗啲錢囉，由原本夠食十世變夠食五世咁，生活質素根本都受影響，同你輸咗股票心痛一排咁上下。

要玩一定要去到盡先會驚，例如世代不能踏入X國家，銀行做佢地生意就做唔到本國生意之類，唔去盡根本就唔撚驚，依家有版你睇，有縮過咩？

幾時到777出聲 國家都損失咁大都唔怕佢怕咩